求各位巴絲指教下，我究竟應該點做好？

我有冇做錯？

同初戀女友一齊左一年，分左手到而家三個月。當時佢話佢只係拍過個零月拖，未算真係拍過拖。拍拖個一年其實對方都有講不下十次分手，原因係對方覺得我唔夠好，同人比較起黎冇佢口中所講既人咁叻，我自己都有提過兩次，因為我頂唔順佢係咁講分手，但最後大家都有唔捨得大家，我都唔想放手，因為我真係好愛佢。

係一月既時候佢再講分手，我都唔挽回喇，因為已經講得太多次。分左之後因為我同佢同系，有好多堂一齊上，成日都會見到。我見親佢個心都好痛放唔低，上個月下定決心追返佢，原來佢散左未夠兩個月已經鍾意左第二個人，話係工作既同事，仲表埋白，佢話個個人唔鍾意佢。我問佢可唔可以比多次機會大家，佢個時話對我冇feel 叫我追返佢。

佢當時講話我愛佢就應該要包容接受到佢心目中有第二個人，因為佢自己都係咁。約佢出去佢會出，講其他野都好開心，但當一講到起埋一齊既問題就拖得就拖，避得就避。幫佢佢唔會拒絕，佢話自己唔係收兵，佢話只係唔知朋友互相幫助既界線去到邊到，佢話只係當我朋友。咁我就問佢有冇愛過我，佢話未一齊前有，但一齊左之後就冇，當初鍾意我係因為比前一個hurt 太深，而覺得我冇傷害性，但今日唔鍾意我都係因為呢個原因。。。因為佢覺得佢已經淡忘上一個hurt 佢既人。

其實我知道佢唔愛我，就算我好愛佢事事為佢著想也好，但佢一d都唔care,換來既係一刀一刀插入我心臟。當初我幾個兄弟話 gp pj 同埋我一組，我見佢咁慘冇組就on99 嗌埋佢一組，同埋都想多d 機會同佢相處。佢個時竟然同我講又話好欣賞我兄弟，琴日約出黎傾，佢病左冇黎都冇同我講，正係同我兄弟講，總之有咩野都唔會同我講，正係會同佢講，私下都有不斷whatsapp 佢。我個心好撚痛，當我一諗到同佢地傾gp pj佢地會係我面前卿卿我我，我個心就好痛 ☹️我唔想再虐待自己，今日我忍唔住whatsapp佢，叫佢調過第二組
,佢話調組個個應該係我，但佢冇黎我地已經開始左做，我就答佢我地已經開始左做。跟住佢就冇覆到我。因為好多組都開始左做，而家叫佢搵過組係好難，但我唔叫佢走，一諗到佢地係我面前個心就好痛，佢仲要話係好欣賞佢，如果會鐘意都係鍾意佢，當初仲要係我on99介紹佢地識，一諗到個心就好似比一萬把刀插咁。我唔係想傷害佢，我咁做係為左自己見唔到就可以快d 放得低。我究竟應該點做好☹️

幫幫手喇，sorry for 1999 同長左d ☹️

Push

愈痛愈清醒。

如果我問：
我鍾意咗個男仔，佢得閑就拭下油，但就唔肯定我地既關係，話我地只係朋友。
得閑就約其他女仔食飯，係我面前耍花槍，我好痛苦，我應該點做。

你會點答？

其實答案好清楚，只不過暫時，你俾感情支配咗理性。

我明白你既意思，但真係知易行難，就算我忍痛切割，對方賴死唔走真係等同插多我兩刀⋯⋯

咁同系同學，你想點走啫

最緊要你明道理，之後要調整自己心態，視佢於無物。大條道理唔幫佢都得，因為幫=要聯絡=自己攞苦黎辛